屌你老母Suso今日死咗我都唔想做人了

樓主劇透，ban

吹咩 ban鳩我牙屌你老母